【短甜】 《我比Ocamp組媽摸到賓周》（完結）

明明叫住唔好再推post留位比我出故 唔知邊個係要推爆佢

post1

講明先，因為本人返左新工，日日朝九晚十，所以出故模式唔同以前晚晚出，會放係星期六/日出幾篇。

上一個post去到808正皮，多謝支持

我紙言同FB在此

文？

ok 無問題 最緊要有交代
btw文呢

人物介紹

組爸，黎哥，
皮膚黑黑地既傻仔。不過似乎係大智若愚。Ocamp之後已經成功溝到女神級組女Grace成為獸父。

組媽，Niki，
完美靚女，波大腰幼。睇落係普通靚女，實際上淫淫地，開始緊佢既食（玩）組仔攻略。

西佬，Freshman，
狗公。最後被組爸們玩到一蹶不振。

Ivan，Freshman，
口水仔+憤青一個。

啟東，Freshman，
幾靚仔。不過好靚。

肥康，Freshman，
外表似猿人既遲到肥仔。直正身份係Spy。

Angel，Freshman，
四眼肥妹。級別：princejoyce。

Helen，Freshman，
支那妹一個。不過幾高瘦。最後同左猿人一齊。

Ada，Freshman，
做開健美運動既女仔。

Grace，Freshman，
組女入面最靚果個，Ocamp之後成功升級做2號女神。波波都有C Cup 。

Jason，Freshman，即係我，想食組媽。

黑文，OC，因為非禮，已被警察拉左。

戇鳩post錯圖

上回講到

少年毒撚的煩惱

毒撚Jason玩過傳說中既淫賤Ocamp之後，因為摸唔清組媽Niki既諗法所以搞到非常煩惱。組媽睇落係又細心又賢淑既好組媽，但又會幫Jason打飛機？

Ocamp完左之後，Jason仲戇撚鳩鳩咁自己走上組媽屋企，諗住可以食組媽...

第36回

「哇屌！」我比組媽突如其來開門攻擊嚇到飛機杯都唔知掉左去邊。

組媽見到我因為洗J已未著好褲，都面紅紅咁轉個身：「..你做咩唔著褲 。」

「我呀..」我支支吾吾。（今次真係吾你老母）

我毒撚既腦部高速運轉，究竟同組媽老實講真說話好，得到組媽歡心？定係講大話話我無用佢條底褲黎打飛機好呢？如果比佢發現我手上面沾有龍汁既組媽底褲，我真係含撚都無味！！

不過而家已經唔洗再諗落去喇，因為組媽已經見到啦。

「你做咩羅住個自慰器。」組媽望住地下個Tenga。

「下...咩呀，佢本身都已經係度 。」

呃鳩組媽，罪大惡極。

點知組媽既反應出乎我意料，佢走黎捉住我隻手：「用咪認囉 。」

咦，做咩事？我係咪發緊夢？

「過黎呀Jason！ 」組媽好興奮咁拖我入去佢個房度，用鎖匙打開左一個秘密箱仔。入面係...唉，對組媽真係好失望。

入面係假陽具，即係假鳩。

組媽面色泛紅，不過難掩佢興奮之情。「你睇下，其實我都有用架 。」

「咁...」我都唔知比咩反應好。咁講法，組媽應該好鐘意被插既意思 ？

「喂呀，你都應該明白架？」組媽同平時靜靜地既個性相反左，心情有少少激動。「自己一個好悶，一定要自慰先可以心情好D果種感覺呀！」

「下無喎...見到靚女就J架啦喎.. .」我咁回應。

「咁咪即係囉！ 」組媽又推返我去廁所。

「做咩呀？ 」我真係黑人問號喇。

組媽：「一齊用啦 。」

喂我唔想比支假鳩插喎

第37回

「嗚呀！！組媽，唔好呀！！」我大叫。不過我叫破喉嚨都無人聽到架啦，因為組媽屋企無人。

同埋我大叫係想講，個Tenga未洗乾淨，組媽又套返落我巨龍度 。

組媽「嘻」咁笑左出黎：「你平時都係咁可愛架 ？」

食屎喇今次，我係想食組媽，唔係比組媽食！！我唔小心啟動左組媽個性興奮制，而家佢猛咁用飛機杯幫我打飛機，想搾乾我！！

不過我認，我其實係求之不得 。

組媽一路郁動Tenga，一路扯開自己既小熱褲同底褲。

「到我啦。」佢小心翼翼咁將假鳩貼好係細細張沖涼凳上面，然後慢慢坐上去。

「啊~~」一次聽到組媽既淫叫聲。假鳩一插入之後，組媽好快就加快節奏，強烈咁搖動身體。

「組媽....你叫得好好聽 。」我捉住組媽隻手繼續幫我打丁。

嗚呀！！我而家好想跳去禁底組媽然後瘋狂做愛，巨龍係小穴都猛插中出佢呀！！

組媽一黎就快速入狀態，睇黎真係玩慣玩熟。「啊...啊....」

睇慣AV既我，都知道女仔唔應該一黎就chur咁盡。咁樣唔係幾健康，尤其是組媽都未落KY...

「組媽，慢慢黎，出返黎先..」我扶住上氣唔接下氣既組媽出返黎，哇屌點解咁撚濕既明明無落KY都？

組媽有氣無力，訓左係我身上。

「Jason....」組媽話。「你想唔想同我做...？」

想就當然想啦。不過我醒起之前既一句說話...

======telegram世界=======

J神 11:02:12pm
「如果組媽主動提出想扑野呢？」

禾吾系廿牙 11:04:05pm
「放心，機會接近=0」

吸血華 11:10:32pm
「機會都唔係無架，佢拍左丸飲左酒都有機會。」

J神 11:11:12pm
「咁點算好？」

吸血華 11:13:32pm
「好簡單，如果你想要扑一次，就去馬。如果你想之後扑無限次，就拒絕。」

================================================

呢位叫做吸血華既巴打真係一言驚醒洛克人。我而家就好似鬼上身一樣，同組媽講：「組媽，雖然我好鐘意你，但係我都唔係太隨便既人。我想同你好好了解左先。」

果一刻我覺得自己好型，不過其實全世界都話我戇鳩。

中出組媽FF圖（BAM ）

好夜d再出

留名

LM 等睇公廁組媽被中出

On9

Live左

屌又停

LM

d劇情

新post留名

lm

咋咋林啦巴打

你試下扮型唔扑組媽丫拿

第38回

玩完自慰之後，組媽同我入左佢個房，收埋哂佢所有自慰器，然後我地兩個一齊訓左係床度吹下水。

「咁組媽你點解會收埋咁多呢D野架呢？」我問。

「Dry囉。一無男人就買，買下買下就買左咁多。」組媽話。

我 ：「你好鐘意做愛架咩？」

問呢句說話果刻真係即刻扯旗，我期待緊組媽話係，然後我地可以即刻開波。

「都唔係既...」組媽話。

我心頭一沉。

雖然，組媽怕醜個樣好可愛。「咁始終都想有個男人攬下保護下。我會幻想有男仔壓住我然後...」

組媽怕醜到已經講唔到落去，想用被遮住自己塊面。

機會黎喇飛雲！！我即刻轉返個靚身壓住組媽。

「好似而家咁 ？」

唔好問我作為一個毒撚點解會咁大膽，所有野都係由下體主導架咋。

組媽面紅紅，點左下頭，然後係被入面伸出兩隻手捉住我向佢一拉，我個初吻就係咁無左。

算你啦

繼續出 唔好俾佢停

ok

褲都除埋，你...

Lm

屌你 我除咗褲
我除咗褲呀！！！

咁短嘅

初吻唔係比左大陸妹咩

加速

喂屌係喎

伸未有文

係喎
你當大陸妹係蜻蜓點水式
組媽先係真正伸脷kiss

有文未

睇到扯曬先黎無文

幾時先再有啊? 又要等下個禮拜啊屌

樓主快啲出文啦！！

比我發現左有bug係唔係應該出文黎獎勵下

起碼出多篇啦

兩邊都停哂

wtf文呢

劇情超展開 做乜鳩

睇黎要同組媽打足一個禮拜車輪

樓主做盛行

文呢？

Push

咁耐都無文既

屌又冇文

條褲已經除左幾日了

灘凍晒喇條賓周

唉 又縮到得返陣皮

無文都講聲啊

賓周損哂

文呢

點撚樣架

隔離個甜故都有文啦
你去左邊

4日前

發覺樓主停親都係喺呢啲位

人呢文呢

（完結）

樓主係咪比人捉左

樓主做乜9

又爛尾

樓主

傻hi 樓主

咁都俾左隻鬼啦

樓豬ot完未

隔左兩日都係得10幾個comment

仲有奶奶殺手
故台三仆街

文呢仆街

fuck

從來睇佢地三個啲文都係佛系咁睇 樓主早就棄故鳥，剩翻你班傻尻係度等

佛你老母系咩

(完結)

真係完結，有無文都講聲丫

不鳩嬲係頂層講左要星期六日先得閒出
點解仲有人問點解咁耐先文

第39回

作為一個毒撚，吻被一個靚女奪走，絕對比起比一隻雞奪走好。我好慶幸無聽連登巴打講話「有得食唔食罪大惡極」、「叫雞破處」之類既意見。

係細媽既長吻之下，我已經完全忘記左白滑支那妹Helen先係第一個碰到我嘴唇既人。不過呢件絕對係好事多過壞事。

我沉醉係同組媽Niki軟綿綿既嘴唇纏綿度。我無專登計時，不過我推斷絕對有五分鐘，我同組媽個嘴完全無分離過。

「組媽真係好正 。」我心入面只有呢個想法。

係全香港毒撚之中，可以同食物鋪頂級既日本妹咁既大波妹打車輪，我賭j我係最幸福既毒撚！

最已經扯得行一行既巨龍突然一緊，原來組媽已經開始攻勢，輕撫緊我既龍頭。

「..都幾大喎 ..」組媽既喘息之中帶點淫意。

「我以為你上次已經知添 。」我話。

組媽伸手入我褲入面按摩巨龍，同時繼續打車輪。我左手放係組媽頭側邊，而右手..向組媽既巨乳出擊！！

雖然組媽對波我都唔係第一次渣，不過每次一見到我都會摸到無停手。我諗呢個係毒撚青頭仔既特性掛。

屌，一路渣波一路覺得好想啜組媽粒lin..但似乎組媽又唔多想放口喎，真係好痛苦。

「唔..唔...嗚呀。」我係組媽既旋風手攻勢之下射出龍汁。

第40回

組媽：「我地休息幾分鐘啦 。」

組媽停止同我打車輪，起身行左出房。

我個心仍然跳得非常劇烈。頭先可以壓住組媽打車輪，佢幫我打飛機然後我渣佢波波 ..完全係發夢都無諗到，我同組媽可以進展得咁快！我同睇埋組媽自慰個樣！真係，真係，下一步已經可以扑得，應該 。

細媽仲好撚體貼咁知我射完要回氣，整個小息比我，真係好撚好。點解我可以遇到個咁好既組媽 。

「叮噹。」門鐘聲響起。

哇！！！ 屌你老母呀！！仆街喇！係咪組媽屋企人返黎呀？捉姦呀？救命呀我唔想見報住呀！！

「黎~~」我已經聽到組媽把聲係樓下傳黎。

我偷偷地望下下面地下層既組媽開門比咩人，我只見到一個女人帶住個小朋友係度同組媽傾計。然後個c9走左，組媽拖住個小朋友上緊黎。

無幾耐組媽走返入黎。「我個姪仔上黎玩，我都唔記得左約左今日添 。」

屌，如果我細個有個咁正咁大波既阿姨，可能五歲就識打飛機 。

「姪仔即係...你呀哥個仔？」我話。

「唔係，遠房親戚堂堂堂家姐d仔黎，我個垃圾阿哥未咁好福氣生到仔住。」組媽話。

我：「咁個細路呢？」

組媽：「佢係隔離垃圾阿哥個房度玩緊玩具，唔會過黎搵我架啦。」

我淫淫地笑：「咁組媽你換左浴袍做乜 ？」

「咪因為你頭先整污糟左我條褲囉..」組媽慢慢解開浴袍既帶..

Welcome back 但加速先

More

跪求出多篇

聽日會出多幾篇

Live 左 聽日係屋企等睇

個細路咪阻住扑野

正評留名少不了

打風出多啲

希望個風打到星期一

push

第41回

組媽解開浴袍..佢完美既胴體完全顯現於眼前 。

不過..同我想像中有d出入。組媽唔係全裸，而係著左件性感內衣係入面。

「..組媽你... 」我講唔到野。因為我真係第一次親眼見到有人著住呢d接近無布既淫賤既衣著。組媽淺淺地色既乳頭同巨乳係我眼前晃蕩 。

組媽有點怕醜，唔敢直視我望住巨乳既目光。「...以前剩底，唔捨得丟 。」

「你呀哥迫你著？」我話。

「..係..」組媽坐底係床邊。

睇黎組媽個呀哥都唔少野，又渣阿妹對波又迫阿妹著埋d工口衫，十足D 妹姦近親相姦AV咁。有機會真係想會一會佢阿哥 。

「組媽.. 」我指一指自己已經再度扯起既巨龍。

「...想含？」組媽好似知道哂我地d男人想點咁。「原來你地d後生仲鐘意玩呢d。」

「...睇日劇學..」我唔係幾好意思。

組媽打開我雙腿騰出一個可以比佢舒服訓底既位置，再次用佢好滑淨既小手捉住巨龍，輕輕上下郁動。

「粗粗地.. 」組媽細細聲講。然後將巨龍貼係佢既面上面。「好熱。」

得喇，組媽唔需要再打飛機同含撚，我知道我望多幾秒組媽係度玩弄巨龍既樣我已經射得。

「嗚呀...」第一次比靚女服侍既我發出呻吟聲。

組媽輕輕淫笑：「你好似小朋友 。」

又比組媽鄙視了...

組媽bam圖

繼續

第41回

組媽除左識用手指輕輕玩弄巨龍頭之外，仲識得用手掌輕輕搓揉陰囊。按左幾下又托下咁，舒服到我仆街！點解組媽會咁撚好手勢...

「我用條利啦？」組媽驚我青頭仔未ready，特登講聲我知。組媽

組媽輕輕用舌尖碰我背囊，然後開始慢慢吸啜。雖然快感就不及龍頭，不過見到組媽既淫賤本性，我知道我真係好快會忍唔住 。

組媽唔知係咪知道背囊只係前戲中既前戲，好快咁將佢剛剛搽上左紅色唇膏既小嘴移動到龍頸位置，慢慢用舌頭左掃右掃。組媽條利都真係非一般咁靈活，明顯係受過多少訓練。唔通又係佢阿哥...？唔通組媽下面既小穴都比阿哥搞過？

「我要含啦 。」組媽話。

組媽再用舌尖係龍頭度打轉。不過古惑的組媽先唔整個含住，而係係龍頭同龍頂附近狂掃，好似想清理哂所有岩岩射過既龍汁先開始咁。

我費盡九牛二虎之力忍住唔射，然後就開始重頭戲啦。組媽含住整個龍頭，用力咁吸啜，搞到發出真空吸既聲。我已經感覺到龍汁開始被扯出既感覺。

「唔洗忍架，射出黎啦 。」組媽講完又快速含返，仲開始頭郁郁咁用條利同口腔幫巨龍打圈。

咁講法，咪即係又要比組媽食住。佢話射我就射，我咪好無面？

「嗚呀...」果然都係要射。今次口爆左組媽..組媽咳左兩聲，然後白色龍汁由佢口中流落黎。

「呀..sorry。」我有點淆底。唔知組媽會唔會吞精？

組媽羅左張紙巾，吐返d龍汁出黎。「我..去一去洗手間先。」

答案原來係唔會吞精。組媽睇黎都未係最完美 。

「小雷？」組媽一打開門就話。「你係度做乜？」

原來組媽個姪仔叫小雷。小雷：「我想搵你陪我玩之嘛。阿姨你係度做乜？個嘴白色既？」

組媽即刻用手抹走嘴角d龍汁。「我...飲牛奶之嘛 。」

bam圖

好睇請正皮

姪仔聽到晒

3p

姪仔唔會玩波掛

小雷要燒春袋

幫姪仔含埋

4p

more

星期日無文

小雷係我玩gba隻農場物語既名

又要等一星期

無三不成幾呀

PISH

巴打唔出故都浦下頭吹下水啦 起馬比人知你唔係想爛尾

驚你地掛住吹水又推爆左我post出唔完個故

放心啦仲有幾百quota

自己唔出文仲怪返我地轉頭

幾時中出組媽?

睇怕有排

有排

文

大學畢業讀埋食屎學位都未中出到

失蹤？

文文文

完結

潛水？

樓主失左蹤

樓豬dllm
唔上水交代聲啦仆街
聽日都無消息block左你

#1咪講咗星期六/日先上水囉

咁今日星期幾呀？

樓豬咁耐都未上水 可能連紅磡都未到

咁都有人出來護航

咁都叫護航
佢話星期六/日 即係其中一日啦
唔代表一定星期六喎
唔想個個都似哂上面班星期1-5出嚟嘅盲撚咁解

咁仲唔係護航？

文呢
重有幾分鐘就星期日

聽日出故

總算有交帶

就快摸到中秋節

留個靚名支持

第43回

係呢個等緊組媽返入房度同我繼續我破處之旅既時候，我心入面除左興奮，就係不斷咁FF一陣會發生既情節。而岩岩，我已經FF左14,000,605種中出組媽既可能性 。

巨龍越扯越勁。所以唔扑唔知身體好，原來我青頭仔得黎都幾好精力。組媽快d返黎啦！！

等左幾分鐘，組媽終於開門。著住浴袍，係姪仔面前遮遮掩掩既組媽比起全裸更加淫賤 。

「做咩遮住 ？」組媽揭起我張被。

「...凍呀嘛 。」我話。

組媽入黎既時候已經手拎一個0.02既安全套。組媽竟然有新貨？！呢排先賣廣告既新產品喎！！

「而家呢d野通常都女仔準備...」組媽怕怕醜醜咁。不過都好，慳返我銀包入面果個平價安全套。

組媽捉住我巨龍，溫柔咁摸左兩下，然後拆套袋，用佢溫柔既手指羅出痴立立既圈圈，然後好熟手咁禁住一隻手禁住套尖尖，一隻手係度將圈圈套入巨龍。

「嗚呀..」我唔會同組媽講我第一次用安全套，免得又比佢笑。

「舒服嗎？」組媽問。不過佢睇黎無諗過比機會我答，然後就係佢櫃桶度羅左一支唔知咩牌子既潤滑劑出黎，倒少少係手度。

「唔好好奇...只係之前阿哥用淨 。」組媽話。組媽將潤滑劑搽上我戴左套既巨龍度，然後慢慢咁爬上我身上面...

「終於黎啦。」我忍唔住講左句。

繼續組媽bam圖

第44回

組媽用好慢既速度，用佢既下身摩擦我既巨龍。

「終於黎啦 。」我忍唔住話。

組媽既眼神開始變得淫賤。「你...等左我好耐... ？」

組媽一邊磨，一邊發出呼吸聲。

「呀.. 」我忍住巨龍比組媽肌膚觸碰到既快感。「由ocamp開始....」

「你話...」組媽扭住腰，係我耳邊呼氣。「係第一日...已經想同我... ？」

我已經忍唔住啦，我用力攬住組媽：「係！」

組媽淫淫地又姣姣地咁笑，「真心急 。」

組媽捉住我條隨時準備發射既巨龍，對準佢既小穴，然後慢慢..慢慢...慢慢....坐左落去！！！

「嗚呀！！！！」我既巨龍感受到從未有過既快感，溫度同濕度。呢種感覺絕非飛機杯可以比擬。而且最重要係自帶音效！！

「呀...呀....」組媽塊面好紅，「有d粗...」

睇黎組媽開始屈服左係我既淫威之下。我自問都唔算大唔算粗講真，只係可能組媽食過既仔特別幼。

我破處了！！

原來扑野既感覺係咁既！！原來插入左之後，我就可以隨便亂咁抽插！！

「呀！呀！...慢.d..！」組媽越叫越大聲。

我點會停？所謂天下武功，唯快不破！我不知幾想插到著火！！

「換...換..」組媽上氣唔接下氣，然後離開左巨龍，攤左係床上。

「做咩呀組媽？」我問訓底左既組媽。

「你太快啦，我好痛 。」組媽話。

「對唔住 。」我真心膠。原來太快係唔得架！

諗住組媽會嬲左我，但佢竟然爬返起身，仲攬住我。「應承我...下次要好慢好慢，好無 ？」

我比組媽對波咁樣頂住，梗係乜都應承啦 。

瘋狂抽插組媽

第45回

「慢d...再慢d.. 」組媽話。

「..咁樣岩唔岩.. ？」我同前面既組媽講。

「ok喇 。」組媽另轉頭同我講。

而家係組媽既性愛指導時間。組媽真係好正，呢樣都教埋我...

「拿，你以後用呢個速度慢慢插，d女仔就會好舒服....啊...」組媽淫叫左一聲。

我捉住組媽既美尻，係佢後面慢慢推。「但我只想插你一個.. .」

「真係...？啊...」組媽又淫叫。我唔知佢係咪著左個淫賤mode，佢而家每講一句說話都帶點淫賤氣息。

「組媽...我一陣可唔可以除左個套.. ？」我話。

「唔得...」組媽開始好爽咁既樣，同佢話「唔得」完全係唔同既意意。

「我想試下唔用套.. 」我話。

「唔得...啊....!!」組媽開始腳軟，軟攤左係床上面。

「組媽..」我爬上組媽身上面。「繼續啦 ？」

組媽慢慢轉身，面對住我，仲自動波M字開腳用手撐開小妹妹，「慢慢入...慢慢...」

我唔等組媽講完，已經成條巨龍插到最深！！

「嗚呀...！！！ 」巨龍發出悲鳴。睇黎，巨龍都差唔多要嘔啦！！

「啊...啊....—」組媽高潮眼既樣加上紅卜卜既面，仲有不斷上下搖動既巨乳 ，我真係好想偷偷地影底組媽而家既靚樣，返到去慢慢J。

不過比起電話更加吸引既，當然係組媽對波！！

「雙龍出海！！」我大大力渣落組媽對波度！嗚呀...巨乳呀...係男人夢寐以求既巨乳！！好想每晚都同組媽對波瘋狂咁進行虐待！！sorry，係咪太變態？

「啊！...啊！...」組媽因為乳頭被我奶緊而越叫越大聲。

「唔..」我唔會想放開組媽粒lin。好想就咁含住過一世。

突然間，我感受到巨龍一陣暖意同被淹住既感覺。原來我已經...

「啊...你..射左....」組媽滿頭大汗，可能因為佢扭腰扭得太劇烈啦。

我抽出痴立立既巨龍，個套都已經滿度留左係組媽個小穴度。

組媽慢慢係佢小妹妹度羅出安全套，原來成個安全套都佈滿左組媽既愛液。

「恭喜你...告別處男 。」組媽有氣無力咁微笑。

好睇正皮，下星期繼續星期六/日出故
盡量星期六出，星期六出唔到就星期日，唔洗再問架啦呢d

個0.02 係咪組媽同阿哥用淨
阿哥係咪強姦左組媽所以組媽先咁憎佢

青頭破處記

又要再等下星期啦

垃圾仔

正

Jason一個晏晝就射左四次

變咗週記

呢個真

最緊要唔爛尾

之前話爛尾果啲同我死返出嚟

我反而想知佢扑都扑埋仲有咩好寫

打死垃圾仔，然後Jason坐監，組媽繼續佢嘅淫亂生活

如果之後慢慢變左偵探故事探討組媽做咩變到咁淫又好似悶左啲

組媽外傳 之後結局篇

推

3p 4p 群交 組爸

仲有大陸妹

party room reU大亂交

文呢 文呢

最快都聽晚先有啦

就到星期六喇

第45回

「阿姨快d陪我玩啦.. .」小雷攬撚住組媽係度扭計。

「你等等先啦，我同哥哥講緊野 。」組媽話。

幫我破完處既組媽，好快咁同我前後腳沖完涼，要應付佢個阻人扑野既姪仔。唉，如果佢姪仔今日唔係度係幾咁好 。

「快d陪我玩女超人遊戲！」小雷話。

哇點解我諗到d咸濕野...

「..我車你出去啦，夜左d小巴會疏左 。」組媽話。

=======================================

組媽著左泊係佢屋企前面架黑色 E class Benz，然後同佢上左車。

望住又有車又靚女既組媽，完全係人生贏家。而我？只係一個剛剛破處既公屋毒撚，點襯得起組媽 。

「臨走都麻煩到你 。」我已經由組媽既SP退化返做毒撚。

「你幫我羅走左咁多野，要你自己走好難為你既 。」組媽指住後座果堆高達模型同埋ps4，全部係組媽阿哥既野。

「組媽你好叻。」我話。「又靚又叻。」

組媽「呵呵」笑左兩聲。「而家先讚我？ocamp果陣無聽過你讚我喎 。」

「咁..你都唔洗人讚都靚架啦。」我話。

組媽手車都算穩定，打破左我女人+benz=炸彈既諗法。不過就係組媽越老手，我就越覺得組媽高攀唔起。無計，因為我就係沒自信的毒男。

「到啦 。」

到左目的地既組媽同我講。

「...仲有無架？」我就快可以做毒撚之中既勇者王。

「有無咩？」組媽笑笑口。

「有無good bye kiss...」我口都窒埋。

我估唔到，組媽二話不說就嘴左埋黎！仲嘴左成分鐘咁耐！！

「男仔，想要就出聲啦！唔洗咁怕醜 ！」嘴完既組媽仲恥笑左一番。

我開始覺得組媽真係似一個呀媽，不過係可以扑得既阿媽。

法國正皮量少過前前post好多
所以下星期開始正皮增長100先出故

On9，係你咁撚慢出故先小咗正皮姐，依加仲要話有100正皮先出 咁你唔撚好出啦屌你老母

講得啱 樓主真係on99 唔岀米唔撚好岀囉 who fucking care

米你老母

第46回

同組媽扑野既回億係我腦入面重播左無限咁多次。組媽對美尻有幾彈手，對lin有幾好啜，基本上我每晚都會loop一次。

不過，組媽作為性愛導師黎講都算唔合格，因為我到而家都未有機會同佢上第二堂。所以就算我破左處，我同組媽仍然什麼關係都未有。

「喂！遊乜撚野魂呀？REU唔發夢是常識吧 ！！」組爸黎哥話。

唔講都唔記得左自己Re緊U。

「組媽唔黎之嘛，唔洗唔開心喎 。」靚女Grace同我講。

「我無唔開心喎 。」我即刻就講。

「咪扮啦，一早知你鐘意組媽 。」Grace話。

「咩..咩呀 ！」我嬲鳩，點解會有人知？

我指住班男仔：「你地鐘唔鐘意組媽呀？你地都鐘意啦！ 」

「鐘意呀 。」估唔到狗公西佬會附和我。不過都唔代表我可以澄清返。因為呢個時候既組爸係度戚緊眉。

黎哥：「唔撚洗咁大反應喎 。」

「唉，好想玩埋個ocamp去。」猿人肥康話。「屌佢老母垃圾hall莊，唔識搞就咪搞啦。」

「收皮啦你！」黎哥話。「肥康呢d就真係最撚垃圾既人，自己已經無乜作為，仲要屌人老母。最叻就話人on9同屌人，已經則則膊無撚比過錢玩ocamp都仲撚夠膽死屌人老母 ？」

黎哥真係隨時想斬撚死肥康咁。不過現實的確有好多人都係肥康咁撚樣架喎。

「其實呢，仲有機會玩到ocamp既...」靚女Grace話。「組爸話過我知..呢個世界有樣野叫做...暗O...」

關你撚事

屌你都費事

週記又完

第47回 組媽外傳

Niki Li，新聞系之花，佢既美貌早已經係year1既時候震驚全個撚化hall。

不過只靠一個靚字，哪怕你係妙麗咁靚都不足以令你全世界都識得你。Niki靠咩上到位？就係一個都巿傳說。

=====================！組媽篇開始！===============================

「Niki！其實夜晚係花花草草度扑野果個係咪你黎 ？」長頭髮既hallmate，Ela問我。

「痴線 ！」我即刻回應。不過我知道呢個秘密應該守唔得耐。

「咪咁啦，話我知啦，pantry人少少 。」Ela繼續追問我。「乜你又有仔啦咩？唔同我講既？」

「無呀，無仔。」我繼續煎我既豬扒。呢塊放左兩日既豬扒，再唔整就爛。只怪我晚晚都出街食，冷落左雪櫃入面d野食。

「唔係仔黎架？你SP？無帶上黎比我地過下目 ？」Ela真係超級八掛婆。

「都話無仔呀八婆 。」我話。

「點會呀..」Ela伸隻手摸我patpat。「你個patpat既弧度...我認得好清楚架喎... 」

我一隻手指大大力禁落Ela個胸度。「唔係我黎呀講左幾十次啦！」

Ela痛到面容扭曲，「八婆又話唔搞lin既 ？」

我坐低準備享用我既一人晚餐——煎豬扒跟飯：「你自己衰先怪得邊個。姊妹你都唔信，抵你架。」

「賤。」Ela都坐底左。「喂，咁你有無話比Natalie知？」

「講咩，有咩好講。」我話。

「講話打野戰果個唔係你囉...」Ela再次奸笑。

唉，睇黎打一次野戰真係有排煩...要怪就怪我個仆街呀哥啦...

真係玩兄妹

第48回

我個房呢，就係三人房黎既。今年真係唔好彩，抽中間細房，三張床都係高床。即係上面訓覺，下面係寫字檯果種呀 。

而我兩個roomate呢，一個就係超級八掛婆Ela。雖然佢把口好衰，不過都係一個好朋友黎既 ，係一個好好既耹聽者。佢讀心理學 。

而另一個就叫做Natalie，個樣幾靚架 ，身材都幾好 。Engine界入面，肥婆都已經做到女神，所以Natalie絕對係女神中既女神 。不過最近同條仔散左，成日捉住我飲酒...

「喂！死大波 ！」Natalie唔知邊度羅左支啤酒返黎。佢岩岩收工，成身full suit咁返黎，不過就成身酒氣。

「咩呀 ？」我敷緊mask唔想講野。

「你呀！聽講你上左高登連登喎！！」Natalie好嬲咁。「有男人扑野？」

「咪聽人亂講呀。」我話。當然呢個時候即刻睥撚住Ela。扒係床度睇緊八掛雜誌既Ela做出一個「我乜都唔知架」既衰樣 。

「你應承過我！一世唔再搵男人！ 」唔好比Natalie嚇親，正常形態既佢把聲係好聽到係男人聽到都扯旗。

「下？有講過咩 ？」其實我真係唔記得。

「有啦...」Ela又搭嗲。「你上兩個月分手呀嘛，Natalie上個月分手呀嘛，你地一齊發過毒誓添 。」

擺明又係飲醉果時講架啦..飲醉果陣講既野又點可以作準既呢 。

「小妹妹，乖啦飲完好訓。」我走去摸下Natalie個頭。「老娘要早訓，如果唔係黑眼圈會同我做朋友 。」

「嗚嗚嗚... 」唉，Natalie個病又發作啦。

Natalie姐個病，就係對男仔摸佢個頭係無免疫力，佢會即刻好似隻貓咁軟化哂。不過估唔到，病情惡化到連姊妹摸佢都會病發...佢一喊，就代表....

「唉，」Ela望住我長歎一聲。「今晚又唔洗訓 。」

你收皮啦無人會睇㗎啦

好地地做咩要玩亂倫

live咗

加速唔該

係咪冇架喇

我又睇緊啲乜？

點解要玩埋阿哥條賓周

dllm 寫週記都算
大家都無屌鬼

仲要100正皮先出?
係咪傻撚左?
甜故唔係大撚晒架on9

一打唔撚洗找

大佬呀個正皮掣著撚左燈仲點俾多次你呀

雖然樓主咁講嘢真係唔抵幫 不過見你今晚出嘅進度還可以 我當咩事都冇發生的

即刻負評你條傻屌

一日三篇變一星期一篇
想增長速度幾快呀

咁撚大牌以後咪撚寫啦屌你老母

個撚個又屌又睇 身體真誠實

但唔會為左睇比正評

老老實實
巴打寫文無收我一分一毫
就算轉左週記
星期六日先出
我都可以諒解

你老闆
個正評一早撳撚左俾你
點撚樣可以100正評先出啊

你老母仲夠膽死話無人推post？

收膠啦 一打唔駛找

中二病作者，自己出得慢叫人正評畀自己，同時又抱怨正評唔夠多

講少兩句啦，繼續屌落去既話樓主棄埋故，文你都冇得睇呀

棄咪棄囉 垃圾 唔撚好出

岀啦

咪就係 屌你老母樓主自己咁撚on9都唔屌得？最多咪唔撚睇

一直睇開係你係個男人，你突然代入左組媽好奇怪好唔慣

預左唔撚睇

變咗週記仲要嫌正皮少

一星期一次都唔記得之前啲內容啦

唔追故了

你出咗仆街冚家剷

負皮左
樓豬自己反省下

樓主on9

樓主嫌唔夠熱鬧丫嘛
而家咪幾好
個個都推po屌柒你

條賓周摸到爛都未有文

負皮加油

樓豬倒果為因

條賓周摸到佛誕

l

睇嚟今日係冇文

唔夠多正評

Molamola

屌你老母！求正評呀啦 即刻負皮你

如果一個po可以比多過一個負評
我希望可以比到十萬八千個

屌

尾

反蛇二號

樓主 我係你就唔出文俾呢班契弟喇

樓主收咗皮啦
尾已爛

on9樓主不願面對
自己攞黎賤

各位既聲音我聽到啦
將會出返密d 希望一星期可以出到5-6日
加速

繼續組媽外傳

第49回

Roomate呢樣野真係幾奇妙架 。

明明連同班同學都唔係，但係因為住係同一間房而變得fd左...

不過有好有唔好啦。

「Niki~~~」Natalie喊到口水鼻涕乜都齊，仲整哂落我件衫度 。

現在時間已經係3點鐘，佢已經講左我地聽過十幾次既分手故事，無非都係話咩其實佢仲覺得同ex有機會番撻。

「我話你知呀，忘記一段感情最好既方法就係有另一段感情 。」我講完都覺得自己好型，哈哈。

「你有咩！」Natalie完全無視左我地個hall隔音唔係特別好呢個問題，所以由十二點到三點呢段時間已經有hall tutor上過黎兩次。

「有喎 。」食緊薯片既Ela話。「如果唔係佢點會咁快好似無事發生過咁？」

呢個Ela唔知係想幫Natalie定想陷害我，明知Natalie而家擺明就想我地陪同一齊single啦。

「唉..」Natalie喊到就快無氣。「Niki你又靚又有錢...有新仔就一定架啦...我呢d垃圾就..... 」

唉，有苦自己知啦。係呢個成街都係「女神」既年代，我點會咁快有仔呀...我只係被人強制將「性」同「愛」搞亂左姐...

竟然係仲有文

好咸動

竟然有文

咁都叫文？
叫隨筆算啦

已經唔記得niki natalie ela係邊個

+1

支持

Niki都唔識真係要重睇

第50回 組媽的回億

「好啦，Daddy Mammy出門啦。你地兩個乖d喎 。」母親大人話。

「我一定乖架喎 。」我話。當然啦，二十歲女既我已經唔係小朋友，只係係爸爸媽媽眼中永遠都係小朋友。

「記得幫手叫外賣，唔好餓親阿哥 。」母親大人細細聲講。

「知啦 。」我話。

Daddy Mammy出trip，會去德國一個星期。所以屋企得我，阿哥，工人姐姐同Copper（狗狗）。

爸爸媽媽唔係屋企其實都唔係d咩大事。不過唔知點解要我照顧埋個阿哥 。

我阿哥唔係d咩智障人士，只係一個毒到無得再毒既大毒男。佢可以日日匿係房入面打機睇動漫完全唔出黎，（應該都無沖涼）。所以我同佢都無乜機會傾到兩句。

今日我同工人姐姐交帶左想食咩同做咩之後，佢就出左去買野。屋企變得靜英英。

「唉----」我又攤左係係床上面伸懶腰。今日星期六，又無人約，睇黎都係訓返個養顏覺好d。

「啊...啊....」牆邊傳黎女人叫聲。

唔洗問，一定係呀哥睇緊AV。屋企一無人佢就會睇AV，我都慣。不過今次又真係太大聲既 。

嘈住哂我都唔想再訓，落地下飲杯水先 。補水對皮膚係好重要

「啊~~..」AV女優叫聲越來越強。原來阿哥無關門就睇AV！

「唉~~」我心入面長嘆。如果阿哥真係帶返個靚女係房度扑野，可能爸爸媽媽都無咁擔心佢 。

不過，唔知點解我好奇心作崇，好想睇下阿哥睇緊乜！

我用超輕既腳步，偷偷地去左阿哥房門前面，慢慢望入去。由於阿哥個mon係對住房門既，所以我好輕易就可以偷窺到呀哥睇咩。

『唔~~好緊張呀 。』我心入面諗。原來偷窺既感覺係咁刺激既~~

不過D AV黎黎去去都係d男人係度攬住個大波妹係後面郁黎郁去，乜真係有咁好睇咩？

不過與其望住呀哥自己打飛機咁爽，不如我自己都試下... ？

追咗咁耐原來組媽有鳩

搞咁耐原來組媽人妖嚟

嘩屌 大屌萌妹?

肯定係組媽自己引阿哥屌佢

同啊哥互射

第51回

自慰呢樣野，從來都唔係我字典入面出現 。

我唔係唔知咩係自慰，只係對於我一個女仔黎講，真係無乜太大需要。

「啊...啊...」

不過，見到屏幕上面一男一女互相糾纏，下體相交，令我真係好想好想去試下，自慰係咩感覺架呢..

我將手指輕輕伸入底褲度..輕輕碰一下我平時都唔會成日接觸到既陰帝..

「啊--」唔小心叫左出聲。果然唔應該掂呢度，太敏感喇 。

所以我唯有..慢慢將手指入去小穴入面。

「嗄...」我輕輕喘氣，因為第一次自己瘋狂亂摷..仲要跪係呀哥房門出面。

「啊...啊....」屏幕上既男人對住女仔顏射，女仔成個面上面都佈滿白色濃結既液體。原來係男人角度睇，女人咁樣就係好性感？

「o拍！」

鍵盤上既空白制被大力按下，畫面靜止。雖然一切變得好靜，不過我知道我情況十分不妙...因為...呀哥佢行緊出黎！！

「唉，又整污糟底褲。」呀哥話。

佢慢慢打開房門，下身一絲不掛就行左去廁所。

我好驚...好驚比呀哥見到我底褲拉低左。好在，呀哥一直行左去廁所，無理過盤栽後面既我。

呢一刻，真係可以話係我人生之中最驚險既一刻。

不過，禍不單行....

我趁住呀哥幫下體沖緊涼，偷偷地走入佢間房度睇下佢睇呢套係咩AV。

「強制連結痴漢車輛？咩名黎架... 」我將段片碌前碌後，睇住一個個既做愛畫面。

「星野娜美。」我開啟影片地點既子目錄，原來呀哥收埋過百套星野娜美AV！乜真係咁好睇咩？

「呀妹... 」呀哥把聲傳黎。

大獲了...太留心睇AV...

AV封面 不帶番號

好睇記得正皮呀

結果就成為咗阿哥嘅肉便器

我發現好多女都鍾意睇痴漢

竟然仲有出黎 ok正皮

主持樓主
咁都肯繼續出故

依家多人棄左仲快左 係咪應該多謝棄左啲人

無發現av入面好似自己

第52回

「.....」我無講野。呀哥都無講野。

我唔敢轉身望下我身後面既呀哥，怕比佢見到我面紅。

「咩..咩呀？我想借你部電腦上下網之嘛....」我慢慢另轉面，我預左要受靶。

不過我發現我唔係要受靶..而係受到眼前既畫面吸引住左..

因為呀哥...無著褲！！下體仲扯起左！

「啊---！！ 」我本能地尖叫。

「喂，收聲啦！好嘈呀！」呀哥好似比我嚇親，即刻好激動咁走埋黎禁住我個嘴。不過最重要係佢下體掂到我啦！快d走開呀好核突呀！

然後呢？然後...我就同呀哥坐左係梳化度啦...

呀哥知道我睇佢D AV，無驚青不特止，仲覺得「橫掂都比你知左，不如一齊睇」，走左去廳個42寸大電視度大大聲播AV..

而我係度做緊乜？

「喂，跟住個節奏啦」呀哥話。

「係……」

我嘅任務就係幫佢打飛機………

Push!

啲文短過樓主碌鳩 都未開始扯就睇晒

扯左啦扯左啦
樓豬係萬j王

係慢J王

是日休息 太夜收工太攰 明晚繼續

sorry人已病，要訓先，聽日出返double

休息下

一日一推

Double

今日仲有四分鐘

又走數？

第53回

「喂，跟住個節奏先得架 ！」

呀哥叫我..跟住電視播緊個AV女優大頭特寫加上手部運動既速度同佢做返一樣既手部運動，等佢都可以感受到好似VR一樣既享受...雖然我非常唔想，不過鬼叫我唔岩在先，偷睇佢部電腦 。

「知啦.. .」我其實真係唔想掂到任何男人既JJ，因為個感覺好嘔心，又熱又痴立立。我都唔係未掂過既，不過只想同最愛既人有呢種接觸囉，唔會想同d唔係咁熟既人做...尤其是同我平時都無乜兩句既呀哥。

「呀妹.. 」呀哥合埋眼個樣好變態 。

「..咩？ 」我當堂嚇一跳，點知佢又會有咩特別服務要求？我無乜野可以再幫到佢啦。

「原來你隻手都幾滑喎。」呀哥都張開過眼。「以後都黎幫我打下J。」

「痴線，邊得閒？」我第一反應係咁。

呀哥突然之間張開眼睥住我：「係邊個偷睇人私隱先？你驚唔驚我同呀媽講你睇咸片？」

「唔好...」我捉住呀哥隻手，唔想比人知我睇過av「最多幫你打少少啦.. 」

其實真係唔明點解男仔係咁有需要打j。

「喂，望下娜美啦！轉左動作啦！」呀哥又話。

「我仲要跟住做？」我話。

「快！」呀哥話。

但係..但係而家係口交喎...

bam圖

第54回

痴線架，我點會同呀哥口交呀？我連自己男朋友我都唔肯咁做！我記得當年男朋友叫我同佢含，我含左一兩下已經忍受唔住果種無啦啦放件臭野落口含既感覺，極度嘔心！仲要兩三下就已經有野射左出黎，然後我就同自己講唔會再做呢樣野。

「做戲做全套呀。」呀哥話。「你睇下女優幾願意做 。」

我覺得而家自己同星野娜美一樣，幾唔想幾唔願意都要屈服。

「....一下架咋 。」我非常唔願意咁講。

呀哥個樣非常喜悅，我從來未見過佢咁開心。如果含一下可以換到佢開心..都叫做值既。

呀哥既JJ唔算話好大果種，所以都叫做容易放到入口。我唔諗住跟住AV咁大口大口咁含，我想輕輕碰下就算，因為我真係好怕佢會射野，整左落口真係想嘔。

「嗚呀.. 」呀哥只係被我嘴唇輕碰已經開始腳震震。係咪即係好舒服咁解？咁呀...咁我送多兩下比呀哥啦 。

輕輕張開口..然後將J頭放入去..輕輕啜住..然後鬆返開個嘴..重覆兩次...好，完結。

「好，完 。」我話。

「咁快？」呀哥話。「我未夠喎！」

「我最憎含含，唔做 。」我堅決反對再含落去。

「咁呀...好啦。」估唔到呀哥軟化得咁快，仲諗住仲要同佢理論一輪佢先至放棄叫自己個妹幫佢做埋D無理要求。「上返黎黎坐下啦。」

我坐係呀哥隔離。「你唔洗打J啦？咁我返房啦 。」

「咪行住先..呀哥想問你野。」

「又想點 ？」

「你..坐上我大脾先。」

完全無道理，呀哥應該已經睇AV睇到SHORT左。「點解呀？」

「比我感受下比女仔坐既感覺，快D。」呀哥又話。

好...點都好過又要含既..

玩到亂倫我屌你老母。。。
棄

有冇多篇

眼訓 聽日繼續加速

正呀

坐上黎

肯定係坐坐下組媽反攻阿哥

聽日返工早d出故
記得好睇正皮

第55回

坐大脾咪坐大脾，無乜事既應該 。

「嗚呀.. 」呀哥發出怪聲。

「做咩？我好重咩 ？」我話。

「無..」呀哥講完就靜左，我地兩個就靜靜地係度睇AV。

不過我知道，呀哥點會咁輕易算呀...睇AV佢點會坐定定架...佢而家已經係度郁下郁下個身唔知想做乜。

「喂 。」我睥住呀哥。「做咩呀你。」

「郁下個身都唔得咩 ？」呀哥話。

我當然知佢想做咩啦，佢想用佢JJ頂住我呀嘛。好變態... 咁岩，而家電視入面又係做緊同一樣野，個痴漢係後面狂用JJ頂前面個女仔。個女仔被突然出現既雙手緊緊捉住胸部，然後女主角既面上出現好痛苦既表情...

「哇！」我嚇左一跳，有野突然間渣住我個胸 ！！

「呀妹..原來你都幾香架喎 。」變態呀哥捉但我勁實，係度聞黎聞去。

「死..死開啦！變態！」我想掙扎開，不過失敗左 。

「呀妹其實你咩CUP 」呀哥狂超大力咁渣我個胸，整到我超痛 。

「好痛呀...嗚嗚嗚... 」我痛到眼淚都流埋出黎。

「呀. .」呀哥終極肯鬆手。「對唔住。」

「痴線架咁大力... 」我輕輕摸摸右胸比佢狂渣既位置，希望按摩下會無咁痛。呢個呀哥完全唔識用力，勁大力勁大力咁渣埋黎，完全係青山D癲佬咁 。

「咪講左對唔住囉 。」

「死垃圾仔！憎死你 ！」我跑返入房。

==========================
「NIKI呀NIKI...你真係羅黎賤，好地地呀哥睇AV你又走去八掛，而家比人整到傷哂唔知為乜。」我左手上既KERORO毛公仔 係度講。

粉紅色既MELODY 都話：「係囉！你明知你呀哥係怪人黎架啦！點知佢會做D咩痴線野呀？」

「唉~~」我放底兩隻毛公仔。「就算佢幾賤格都係我呀哥呀嘛... 」

KERORO ：「唔係喎，你地同母異父，仲要無血緣關係架！」

MELODY ：「但係就算無血緣關係，都話哂係兄妹啦！幫下呀哥都應該既NIKI！」

「好！」多謝右手上既MELODY毛公仔，我而家充滿力量啦 ！我而家落去打電話叫外賣先！唔知呀哥今日鐘意食PIZZA多D定M記多D呢？

「呀哥，我叫外賣啦喎..」我行落地下大廳。

呀哥無著褲訓著左。

真係痴線佬黎，望到成檯紙巾都知佢唔知打左幾多次JJ，真係超級變態佬黎架喎 。不過都好，佢用哂D精力，即係起碼唔會再搵我做埋D痴線變態野，咁我就將勵佢一次，幫佢清理左d臭紙巾啦 。

無留意貼左bam圖 打左格仔應該無事掛

第56回

「呀哥...唔好呀... 」我忍唔住講左句。

「咩唔好，一係就唔好做，一做就做好D啦 。」呀哥成個大爺咁。

「但...好痕..」我笑左出黎。

「咁撚怕唧，無撚用 。」呀哥話。

呀哥今日話多謝我尋日洗碗，所以幫我腳底按摩喎。哈哈，痴線，邊有人會用腳底按摩獎勵人。

「你一定平時去得雀仔按摩多，先識咁樣幫人按 。」我話。

「你都痴撚線，雀仔按摩係按雀仔，而家係腳底 。」呀哥又話。

「呀哥...」我輕輕郁下隻腳。「你想唔想按下雀仔 ？」

「...」呀哥唔出聲。

我唔係咸濕，只係有時兄妹會傾D比較私人少少既話題咋。

「...雀仔？吱吱吱 。」我繼續講。

「呀妹，其實... 」呀哥突然想講野又停左。

「做咩呀？同我傾訴啦。」我好驚呀哥亂諗野，因為宅男始終成日會諗埋一邊。

「其實....我未拍過拖。」呀哥話。

原來係講呢D。都唔洗特別講呀，我不嬲都知。呀哥個性格咁古怪，點會有女仔肯同佢拍拖呀。「我知呀 。」

「咁呀...」呀哥有時婆媽到我都覺得佢煩。

「咁所以 ？」我話。

「不如...你同我去拍拖囉？」呀哥話。

我「哈」一聲笑左出黎。「我..同你？」

「係呀..你唔想？」呀哥話。

「你想我陪你行下街睇下戲食下飯？」我話。

呀哥狂點頭。

我離開張梳化企左起身。「好呀，我去換衫 。」

「真係好？」呀哥好似唔相信咁。

「假期限定 ..係我未有男朋友之前，你可以扮住先 。」

做乜組媽性情轉得咁快

睇咗呢個故咁耐，應該知邏輯唔重要

Niki母性過強

唔記得講組媽篇係前傳，係ocamp前嘅故事

第57回

「自拍囉 ？」呀哥話。

我羅起手機，同呀哥影左張情侶FEEL好濃既一張相。「你會唔會亂放上網架 。」

「哈，就係要放IG 。」呀哥話。

你地想知點解我咁順攤？我又覺得…無乜所謂既，當陪下呀哥行街之嘛。佢以前D朋友都未知我有呢個妹，咪俾佢充下大頭鬼 。我地都只不過做左兄妹三年 。

「拿，即刻有人問我係咪有女朋友。」呀哥好開心。

「咁你咪答佢囉 。」我話。

「我話：『唔話你知先』。」呀哥話。

呀哥係一個無自信既人，佢既信心要來自其他人既認同…起碼呀媽係咁同我講。所以..我要對呀哥好好，比任何一個人都要好，等佢可以快d做返個有自信既人 。

今日我著得特別打扮過，一條one piece花邊短裙加件外套。好耐無咁著啦，因為無男仔約呀嘛。難得有街去，雖然呀哥都唔算係d咩男仔，但都好過無。

「呀妹，你化左妝好靚 。」呀哥話。

「多謝 。」好耐無比人讚過啦 。

「差唔多入場睇戲啦 。」呀哥話。

我無問過呀哥會帶我睇咩戲，因為呀哥鐘意睇咩我就陪佢睇。（反正佢比錢）。不過點都估唔到竟然會係...

《格雷的五十道色戒3》

如果我家姐好似Niki咁就好

可以講返主角未

唔好對現實既家姐啊妹有無謂既幻想

有Niki做我家姐
可以長期喺街到開聖人mode

篇文長過樓主條j

組媽篇係做乜鳩

第58回

《格雷的五十道色戒》。雖然我知道呢套係咸片黎，不過我真係估唔到...

「啊..」我忍得真係超級辛苦。

睇住格雷的五十道色戒，要強忍住腦入面既古怪念頭已經好辛苦，呀哥隻手仲要伸左入去我底褲入面亂摷 。

「唔好..」我捉住呀哥隻手唔比佢再郁。點解佢要趁呢個時候咁樣整蠱我？呢個moment，又黑，配樂又..催情，而且好驚隔離左右既觀眾發現...仲好刺激...完全係我既弱點...

「啊---」女仔既叫聲。不過唔係我發出黎，應該係前面既女仔都係度..自慰緊？乜戲院可以咁架咩？

『你睇..好多人都咁 。』呀哥好細聲係我耳仔邊咁話。『乖，腿張開。』

『溫柔d... 』我慢慢放鬆大脾，比呀哥伸隻手指落去。

「嘩，好多淫水 。」呀哥話。『原來呀妹你咁淫。』

我大大力打左佢一下。點解d用字可以講得咁難聽，講到我好下流咁。

『你睇下 。』呀哥將佢充滿愛液既手指係我面前揮動。

「咦！」我唔想睇到咁羞恥既野。

『呀妹 。』呀哥唔知幾時已經拉開左褲鍊，羅自己個JJ出黎。

「你想做咩...」我話。

呀哥唔出聲。與其問佢想點，不如講下我想點。我而家只係想...好想...想自己舒服。

==============

『嗚呀..』呀哥細聲咁叫。

「唔好嘈啦...」我開始覺得戲院冷氣唔夠。

『原來呀妹你咁主動 ？』呀哥話。

「我點會...我點會...」我唔講落去，因為要紮住馬咁扭腰已經花盡我全身既氣力。

『呀妹..我巨龍係咪同你小穴親吻緊 ？』呀哥話。

咁都仲要問！我同呀哥之間只係隔住一條底褲。一無左底褲，我地就會進入亂倫狀態 。

『啊啊...』我感覺到呀哥JJ突然變濕變熱。

好無癮，睇黎呀哥要失去戰鬥力。仲諗住..仲諗住有機會....

其實我都係一個自私既人，呢一刻我只係想自己舒服。

雖然呀哥已經射左係我底褲上面，不過我仍然想呀哥滿足我個嘴...

『呀妹...唔...』呀哥已經講唔到野。

「噓，我教你kiss。」我細細聲話。

乜撚野事

睇你就睇

邊睇邊屌有意思咩

呢篇好似有啲暴走咁

扯到恆一恆

取消留名

結論
組媽係雞係公廁

第59回

「呀妹你原來咁好主動。」呀哥話。「頭先係戲院仲好淫賤。瘋狂伸脷 」

我長嘆一口氣。「我平時唔係咁 。」

「唔通你...鐘意左我？我啟動左不得了嘅開關？ 」呀哥好興奮咁話。

「鐘意呀。」我話。「我鐘意我屋企人。」

呀哥：「咁係咪...鐘意到想同我做埋愛 ？」

估唔到大街大巷佢都夠膽咁大聲講呢D，比熟人聽到就毀我清白啦 ！所以我大大力打左佢一拳，教訓下佢以後唔可以再咁樣。

「你蝦我？我話比呀媽知 。」我話。

「蝦你？我不知幾錫你，頭先同你錫到嘴都痺埋啦...」呀哥話。「你點賠償返我先 ？」

「痴線佬。」我行快兩步等佢追返我。

呀哥果然追埋黎：「今晚..不如一齊訓？」

=======================================

我係工人姐姐都訓左之後，偷偷地走左去呀哥個房。

「呀妹你沖左涼真係好香。」呀哥個鼻係我身上游走。「我扯到行一行 」

「好痕。」我推開佢。

「你知唔知我最鐘意你咩？ 」呀哥話。

呢個呀哥睇黎開始過火，不過...其實我都幾鐘意。「你有鐘意過我咩？」

「其實..我第一眼見到你我已經鐘意你...」呀哥話。佢突然咁講，搞到我都有d面紅。

「但係估唔到我地要做兄妹...」呀哥好sad咁。死啦！佢一sad就好煩架啦！

「做兄妹一樣都可以好close架。我可以攬你啦，可以錫你啦，仲可以...」我要防止呀哥諗埋一邊。

「可以..射係你度？」呀哥開始講咸濕野。點解明明佢無飲醉酒都夠膽講呢d野？

「仲好講..」我避開佢既目光。「你頭先射左落我底褲度呀。」

「邊個叫你磨我賓周...」呀哥話。「不如我地繼續囉？頭先未完既野.. 」

「唔要。」我拒絕。「頭先戲院已經係我既底線。 」

「咁呀...」呀哥又開始唔開心。「咁你陪我訓下啦。」

「唔要，男女授授不親。 」其實我只係想搵藉口，實際上我同呀哥都已經過左界。

呀哥：「我地係兄妹喎！好多兄妹細個都有一齊訓，我地只係補返細個既童年 。」

諗諗下，佢又講得岩。「咁..好啦。」

話天真又唔係
淫又唔係

繼續暴走...

加速呀

取消留名 再見

老實講 有睇你之前個重力甜 好好睇 好好J 但今次呢個故真係好暴走 劇情跳躍 完全唔知想點 希望你遲啲可以揾番自己嘅寫作靈感 加油

好唔捨得個故 但係再追已經冇意思

前傳係講組媽個淫格如何練成
呢兩日出左去溝女無時間出，聽日會補返
傾兩句先，呢兩日溝條女，高妹大波 真係幾正，互flirt到全程dating我都扯撚哂 希望食到佢 好撚想剝左佢衫睇下有幾大波 我而家要 plan定爆房路線

假㗎d奶

目測有幾大先

詳細唔該最好有圖

樓豬係mk係play boy

我會快手完左組媽篇去返結局篇

聽日開始個星期會忙，盡出

溝女果度要等下啦見招拆招 食到再同你地分享

第60回

我應該一早知道呀哥唔會咁順攤話訓就訓。

「啊...啊... 」我好難受。

呀哥探頭出黎同我講野：「呀妹你對波真係好大 。」

「死變態.. 」我禁底佢個頭。

「好想瘋狂玩弄你對乳頭... 」呀哥極度猥褻。

「唔好啜呀..」我覺得非常痕癢，同埋...同埋全身都開始有一d奇怪既感覺。

儘管我唔想比呀哥玩弄身體，但我無辦法可以反抗。面對強權，我只能夠屈服...

「夠啦...」我話。「你啜左妤耐啦。」

「呀妹，」呀哥獸性盡現。「我忍唔住啦，要入你啦 ！」

呀哥想將佢條硬狗狗既JJ向我下面亂撞，但我唔可以比佢咁做，所以我雙手推住呀哥下身，阻止佢繼續亂黎。「唔得 ！」

「點解呀 ！」呀哥獸性大法之下準備再撞向我。

好在，我仍然擋得住。「呢個已經係我底線，幫你含下打下飛機已經係最盡最盡，希望你自重 。」

呀哥開始無癮。慢慢係我身上爬返落黎。

雖然我會為呀哥好而好多野都就佢，不過有D底線一定要守住...如果人無底線，就同咸魚無分別架啦 。（呢句說話其實一直想同好多廢老講）

======================幾日後======================

「哇~~ 」呀哥流哂口水。

「即管玩啦。」我話。「今日...我係屬於你。 」

「呀妹你怕醜面紅個樣真係好撚正。我見到你個樣已經想射 。」呀哥不斷狂渣我胸。

等等先..你會覺得我同呀哥突然又好返？其實只係我同呀哥總算達成左一個共識...就係我地無直接既「陰道性交」情況之下佢可以對我做任何野。呢個都係令呀哥保持佢極脆弱自尊既一個做法..但同時都保持埋呀哥既佔有慾。

「啊~~」我大口喘氣。有時呀哥的確會令到我好想做...

「好。」呀哥停哂手腳。「到呢度，我而家去自己搞掂。自己的事自JER黎。」

「今日唔洗我幫你含 ？」我問。

「唔洗，你含得太慢，我自己打會射快d 。」呀哥離開左我個房。佢竟然主動停手，總算有進步既。

不過睇黎我..都要自己搞一搞了。平時我都會趁呀哥搞我果時偷偷地高潮。而我已經準備左係呀哥無令我高潮果陣既準備...岩岩放學我去左尖沙嘴膽粗粗買左支假陽具...

「呀妹，一陣一齊沖涼？」呀哥係房外面叫入黎。

「呀....好...好！」我就快忍唔住叫出黎，因為假陽具咁岩進入我下面。

我地兩兄妹係各自既房度高潮緊。

但係，我同呀哥呢段關係維持左唔係好長時間……

痴孖筋

WTF

嘔

阿哥on jj, 組媽公厠波大冇腦.

第61回

「呀妹，今日唔洗啦 。」呀哥打電話黎同我講。

「咩唔洗 ？」呀哥突然打電話黎，搞到我心頭亂跳，怕比同學知道我同呀哥既野。

「以後唔洗再幫我啦 。我自己搞得掂。多謝呀妹你幫左我咁耐 。」呀哥話。

「喂，咪住先... 」我未講完，呀哥已經「拜拜」左。

下，點可以咁架...雖然話呀哥終於學識左獨立，變得無咁獨，我應該關心先係。不過我其實..呢兩個星期以黎，我每日最期待就係放左學之後唔係返hall而係返屋企同呀哥玩呢一個絕對唔可以比人發現既遊戲。無左呀哥，而家即係...我又要變左個DRY到爆既女仔。

「做咩咁SAD呀？」我個拍檔 黎哥話。佢係我黎緊OCAMP既拍檔，我係組媽，佢係組爸。「失戀？定死老豆？」

「無SAD，只係有D嬲 。」我話。

「開開下OCAMP會都嬲，你都係第一個。」黎哥話。黎哥係個黑皮膚既人黎，仲要剪哂光頭，成個非洲仔咁。

「有心事得唔得 。」我話。

「我幫唔幫到你架先 。」黎哥個樣好似有點淫賤。

「幫我？」我心入面有一刻真係想叫黎哥即刻同我上一次床。不過呢D衰野，都係擺係心入面算 。「無啦.. 」

「咁你早D返去抖下啦。」黎哥話。黎哥雖然係黑人，不過都算NICE既..暫時。後來先知佢係超級痴線佬。

我而家就要返去睇下個垃圾呀哥搞乜鬼。

「喂，Niki你唔好同個黎哥咁熟呀，佢出哂名架 。」我個hallmate，Natalie同我講。

我左望右望，確保校巴無熟人，先同Natalie講：「你咁大聲唔驚人地本人係度聽到架？」

「驚乜呀，全hall人都知佢係變態佬黎架啦！成日整埋d渣波動作比人放埋上網做gif圖呀！」Natalie話。「你要小心添呀，咁大波...」

「得啦得啦。」我已經無心情聽Natalie講野，只係想快d返到去屋企。

揸波gif 圖

屌！！！今次仲唔係黑人組爸女女女Niki 組媽

Niki 真係波大冇腦傻西

「幫我？」我心入面有一刻真係想叫黎哥即刻同我上一次床。不過呢D衰野，都係擺係心入面算 。「無啦.. 」

大淫娃

劇情暴走變痴女組媽

寫親黎哥都好睇

完？

呢個星期真係忙 夜收工完返到屋企攰到電腦都未得閒開
希望星期六日有精神寫多d

第62回

呀哥呢個賤人真係對得我住。我未上樓已經聽到有女人聲！條友唔閂房門！！上次睇AV又係咁。

「你真係好靚女，唔著衫仲靚 。」我聽到呀哥把聲話。

我偷偷地望入去呀哥個房，發現有個女仔企左係度比呀哥摸手摸腳。

果然！佢識左女朋友！！

雖然我頭先已經諗過有呢個可能性，但估唔到呀哥真係咁快會識到女朋友。點解...唔話比我知先？明明我地係兩兄妹嘛..

「痴線..」個女仔笑得好開心。「你真係未拍過拖架？」

「你係第一個 。」呀哥講完，然後兩個人又開始發出淫賤既聲音。

呃人，明明第一個拍拖對像係我。就算係假拍拖都應該計我先 。

「狗男女 。」我行返自己房，大大力拍埋道門。

===========================

「貪新忘舊，正一垃圾仔。」我左手上既MELODY 公仔話。

「係呀，係呀。」右手既KERORO公仔 都同意。「明明應承左同人一齊，講過唔算數。」

「...」MELODY 沉默左一陣。「呀哥好似無應承過任何野喎。」

「係喎... 」我自言自語。其實只係我一廂情願覺得呀哥會一直同我有住不可告人既關係？定還是...

「我鐘意左佢 。」我得出左個結論。

唔會既，唔會既！我無可能鐘意左自己呀哥！點會鐘意左親人呀...

『但你地根本無血緣關係架喎...』腦中響起邪惡既聲音。『你絕對可以無視繼父個仔呢個身份，然後同呀哥表白。』

「痴線 。」我開始覺得自己思覺失調。我絕對唔會鐘意呀哥呢個無用鬼，只係好唔鐘意比人搶走左野既感覺。

然後，我決定今晚都係死死地氣走返hall過夜算。

噏完一輪零推進

你比幅hall圖出黎算點？

之後組媽成為左Hall 雞.....完

返到hall，我又見到黎哥，醒起佢話可以幫我。於是，我鼓起勇氣問：「黎哥！ 」黎哥一言不發，一野拉咗我入去common room，裡面一個人都冇。

唔通佢已經知道我嘅想法？係咁就好啦，講真我寧願直接就做愛，都唔想將我淫賤嘅想法講出口，我唔想認自己係大淫娃

「咔嚓！」黎哥反鎖咗道門，佢連逃走嘅機會都唔畀我 佢擰轉頭，眼甘甘咁望住我對波 洗唔洗咁猴擒啊，等我引你講出口先：「你做咩望住人地果度？ 」我作狀要遮住自己對波，唔畀佢再望落去。

黎哥冇如我所想咁搞我，反而拎起部iPhone，打開連登個post，咦！呢個咪係我嘅故事：「華王子咁撚耐都唔更新，我都唔撚知點演落去 」

請假幾天 星期一繼續

好撚好笑？

好睇過你作
建議騎劫

好笑過你寫嗰啲囉

好呀，你講架，認撚住呢條友
係咁先
慳返返個尾
慢慢鳩埋去啦你地

後尾d故我擺上紙言 想睇就去唔睇罷鳩就
屌你老母日撚日返工收工寫故你班撚屌睇仲嫌三嫌四我地忍一次兩次
抖一兩日係度話騎劫仲好？
好呀你地作撚埋去
我收工

騎啦嘛屌你

擺撚左今日作好3集上紙言
執字都費撚事
想睇既上去睇埋當完左啦

讀者親手玩走樓主

係

show blocked user 華王子

以後唔撚再睇佢啲垃圾故

EQ咁低嘅
講下都唔得

冇咁嘅時間就唔好上嚟開故

child登真係冇得輸 好地地睇個故要屌到個作者走又話人eq低 又唔係冇交帶 無端端有個低質騎劫之後一堆人附和 比啲尊重作者好難？ 你唔講我仲以為佢係全職作家 成日話個故唔make sense 屌咁呢個係佢風格唔啱咪棄囉 屌你老母

樓主唔作喇? 樓主每星期準時出文真係算係咁，追到而家冇尾睇

唔好講到我地有心追擊個故
我都係忠實讀者黎
開頭日日追好撚正
跟住幾日一篇
一星期一篇
潛水一排
跟住要求正皮100再出
然後啲故內容開始大暴走